# site france folklore

## commandes git

Pour récupérer le projet : 

- Créer une clé SSH et la relier à son compte Gitlab 
- git clone git@gitlab.com:Nana_08/site-france-follore.git


Pour faire enregistrer ses modifications sur le gitlab :

- git pull
- git add *files* (pour tout enregistrer git add . )
- git commit -m "*Message*"
- git push

Pour récupérer les modifications d'un autre :

- git pull

